<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
color:aqua;
font-size：20px;
}
</style>
<h2>Mouse</h2>
<p>
Mouse基本属性：<br>
scrollTop:设置或获取位于对象最顶端和窗口中可见内容的最顶端之间的距离<br>
scrollLeft：设置或获取位于对象最左边和窗口可见内容的最左边之间的距离<br>
clientWidth:浏览器中可见内容的高度，不包括滚动条等边线，会随窗口的显示大小改变<br>
clientHeight：浏览器中可以看到内容的区域的高度<br>

实现方法调用时直接使用:<br>
document.documentElement.scrollTop(可变参数)<br>
其他属性:<br>
onscroll:用于捕获页面垂直和水平滚动<br>
onload:一个页面或一副图片完成加载
</p>